\input{../../../main.tex}

% \teachermode
%\tagsmode

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Ускорения}{8 класс}
\task{ 
	Вычислите мгновенную скорость через время $T$ после начала  движения, если тело движется по закону $s = a \cdot t^2/2$. Во сколько   раз она отличается от средней скорости? }
\task{ 
	Вычислите мгновенную скорость через время $T$ после начала движения, если тело движется по закону  $s = v_0 \cdot t + a \cdot t^2/2$. }
\task{
	Автомобиль разгонялся с нулевой скорости с ускорением~$a_1$ в течение времени~$t_1$. Затем автомобиль тормозит  c ускорением~$a_2$, и когда он достигает скорости~$v$, ускорение становится равным нулю. Какое время автомобиль ехал с ускорением~$a_2$?}

\libproblem{kondratyev-uzdin}{1.34}
\libproblem{savchenko}{1.2.20}
\libproblem{1001}{1.28}
\libproblem{1001}{1.26}

\end{document}